[等睇戲］武肺好快會令全香港人痴線

當港豬感受到無口罩的絕望時

全民攻佔藥房指日可待
跟住就黎攻各個關口

但始終唔會攻禮賓府？

你覺得還會遠嗎

太遠 不了
攻禮賓府只會係全民感染之後上去搵佢攬炒

藍絲 We Connect 指日可待

下星期先開始真正壓測

正

don't ff too much

D廢老就黎出街搶人地條女個罩
唔敢比女朋友出街

廢老喪屍「畜」勢待發

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港